入沖涼房見到女朋友個妹裸體。。。

是咁的
今日女朋友話今日佢屋企無人煮飯畀我食， 收工即刻狗衝去佢屋企，點知行行下超急屎，咁我就 WhatsApp定女朋友唔好鎖門好快到。
一上到去打開廁所門見到條女沖緊涼就唔理佢除褲準備屙屎， 點知佢一擰轉原來係佢家姐沖緊涼， 嚇到我條屎縮返入腸度，而佢就攞個花灑噴到我濕曬。

而家電話濕咗差唔到電，連登巴絲有冇相熟整電話師傅介紹？

唔好成日ff啦
情傷好番啦咩

諗好未,到底係妹定家姐？

正想講。

家姐定妹呀屌你老母

妹定家姐啊，屌你老母

求番號

家姐定妹呀 大家不推文

從來未試過情傷，只有我傷人

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

肥仔咁大口氣

樓主

究竟係家姐定阿妹

是咁的
今日女朋友話今日佢屋企無人煮飯畀我食， 收工即刻狗衝去佢屋企，點知行行下超急屎，咁我就 WhatsApp定女朋友唔好鎖門好快到。
一上到去打開廁所門見到條女沖緊涼就唔理佢除褲準備屙屎， 點知佢一擰轉原來係佢家姐沖緊涼， 嚇到我條屎縮返入腸度，而佢就攞個花灑噴到我濕曬。

而家電話濕咗差唔到電，連登巴絲有冇相熟整電話師傅介紹？

幾撚多年前既潮文

On9....

你女朋友煮個堆野確定食得？

你決定好係妹定家姐先比我地評分

？/10

已經好好多，想唔想睇？

介紹你都得 整返個seed黎先

佢哋三姊妹呀，搞到我都好混亂

我要佢變花灑

BLOCK 假膠

NYKD-54